正能樣同我入黎

負能量爆燈
覺得自己幾廿歲人真係好冇用
讀書又廢
朋友又冇
又冇專長
唔知目標係乜
愛情又一獲粥
日日係屋企做廢青
就黎野都唔識講
日日都喺度渾渾噩噩
真係覺得自己好失敗

真